有無人瞓唔著

又失眠喇

傾下心事好無

要同第二個傾唔同我傾啦

叫咗你瞓前咪玩手機

好眼訓

我成日覆覆下post就唔想覆

啱啱煲戲煲得好開心

我都係
但仲未瞓得著

睇咩 我琴日睇完3A 睇完眼濕濕

哈哈
純粹想比你知如果你有心事訓唔著我會陪你
而且覆覆下唔想覆其實好正常
哈哈
所以我收收皮先
你早啲休息
唔好成日咁夜訓

X-Men

瞓
唔
著

好

總會過去的
咩都有限期

抱抱
有咩唔開心

有咩心事？

點解我對佢嘅思念冇

訓唔著

我好介意人哋點諗自己
所以我會好在乎其他人感受
成日忽略咗自己

係因為你根本無比機會放低
我講乜你都聽唔入耳㗎

點解呀

分手咗年半，到近排知道佢有另一半，我發覺仲未放低佢

你知道個問題係邊啦
而家你只係差未下定決心改變依步

我唔捨得